[netflix] Elite 一季值唔值得追?

之前開過討論money heist
咁岩睇到有兩位演員都有份做elite
值得一追?

呢套好睇 值得追